本身輸70 萬 估唔到一隻波音幫我反屌

Full pay 買樓…

爽到…係層樓瘋狂屌 失業既fresh grad

唔洗打扮唔洗調情，d 後生女 一波波咁送上黎 就係睇中我有樓有錢…

冇試過咁爽…

有冇同路人

請貼倉

叻仔

葡萄既免傾了

肯all in波音都係勇氣

Agreed

圖?
咩資料都無?
買左幾多 嬴左幾多

係街，未影到

你輸完個本都仲係好大先一野回本

倉都唔貼我話我執左一億都得啦

想派cash ..

lm

輸到傻左？ 有病就食藥啦

贏唔到唔洗咁酸wor 柒頭

圖都無張，吹水吹其他啦

信不信由你 我想派cash咪派

LM

我14年買bitcoin 18年放

你勁過我💪💪💪

我29000買左隻仙熊1000萬股

我太高調了 廢時被身邊人起底 潛水先

靜靜地贏唔撚得既，呢到幾多人輸錢啊
你同係非洲大對住班飢民喊有漢堡包係身有乜撚野分別

似係堅 幾多本？

唔好咁多幻想 有錢都唔會有女睇得上你
利申 身家過8m

你姐

大家唔好覆個post 了

Lm

好撚慘
輸到樓主咁應該都唔係好多個
有冇巴打夾返少少比樓主做帛金

俾人問係咪我開post 求大家唔好推

係咪你開post?

問完你仲上黎講唔怕比人知？

咩年代

派比我先 我信你

純粹入嚟負評

最低先90咋wo，有無咁誇張啊

噤啱嘅....我啱啱full pay買起咗成個宇宙.....
加好友？

反cup幾多

大家唔好推 知錯了 唔想高調

輸到傻鳩左？

80蚊咗手 tencent 依家朝朝食白粥

即係係佢 小心被動物綁

派錢！

想我地靜 你要識做呢

都係得一手 有咩用

巴打 洗唔洗心理輔導

都癡咗綫俾樓豬真係然錢都冇用了

等睇圖

我執左10億

你嘈醒人做咩?

On9 圖都無張有咩好討論

唔信既唔該靜🙏 信既考慮下益你🙏

同女朋友散左未

Please give me $$

圖都冇張證明 反cup, 打定29283283啦

唔信既唔該靜 勿推文

想睇下圖姐
乜柒都冇 開乜撚post

大家靜啲 等睇樓主派錢

樓豬係咁開po宣傳佢個股票TG group
大家睇路

好勁 個本有幾多億美金？ 一定係80蚊入左

轉link la 你想入都唔俾你入

騙徒多即係經濟好唔撚掂

都未開市

我係90蚊望左幾日都唔敢入

ching 咪咁啦 樓豬就快輸到跳樓 比佢跳前ff下

睇住佢100蚊 升到而家

200 以下都係平

300幾買入。。。

樓主係股神

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

唔同 同漢堡包比 非洲飢民對人興趣大啲

聽D109 鄭大班90蚊入咗波音3日升一倍

玩option 嘅真係夠買樓

波音波音波音 波音小寶貝

*本計劃是為15至25歲青少年而設*

樓主輸到有幻覺

咁撚柒既聲想學唱歌？

有病就去醫啦

樓主幫幫手

樓主11點都仲係街
仲要係街就開唔到戶口睇幾多錢